覺唔覺香港其實好多靚女, 只係唔識打扮?

之前去日本, 10個9個都係口罩妹, 之後一堆成吋厚既粉, 短裙蘿蔔腿

相反香港其實好多靚女, 好耐之前就發覺港女多數都有對美腿
依家班00後仲進化到有返啲波路

奈可好多香港人好介意人點睇, 打扮一年四季一式一樣, tee牛仔短褲
髮型就來來去去都係長直髮

簡單啲講, 港女既外表係靠天生既本錢, 但其他地方就算樣衰都會靠打扮搭救有份啲氣質

大家點睇